突發 中學生喺地鐵流哂血

睇緊乜呢

仲以為地鐵有人劈友

關你撚事咩

咁都影 樓豬你係咪好撚悶

Lihkg

發現呢排愈嚟愈多人針住班學生哥乜都擺上網

屌你老母

屌你老母，樓主未見過人地流鼻血?

你懂的

又無啦啦影9人

咪搞人啦pk

樓主死全家

樓主白痴仔 睇咸野就流鼻血？

收皮啦傻閪
冇鳩啦啦影人上嚟

流鼻血都被人放上嚟

突發 中學生搭地鐵

送包紙巾畀佢啦陰公，仲要影人上連登，on99

學生哥真係慘 流鼻血都俾戇鳩樓主影上黎

見到佢睇緊連登
利申 放大左張相睇

突發 有人影中學生喺地鐵流哂血